0:02 / 2:25 【沈月零妝仙氣強過阿媽】邱淑貞唔想大女入行送英國升學 沈嘉偉幫拖助圓夢

兩個女都豬到乜咁